香港人有事都係靠本BNO救命。

送中過左，希望可以畀我地BNO holder 有居英權啦。

發夢啦
邊個會無條件接收幾百萬難民

被剝奪中國籍者？

BNO holder 得十幾萬咋，未來被政治迫害一定好多，希望到時本BNO有用啦

德國咪收左百幾萬難民囉

百份九十會平權

用BNO入境德國再申請庇護

有無最新消息?

要有proof證明被迫害先可以做難民。

如果要證明俾中共迫害，應該用特區護照。

點解?
黃台仰佢地都係用BNO，德國先收。

希望聽日宣布停止續期然後BNO平權

香港日日接受150

要續都續哂啦，等英國做野

150隻蝗

冇講李東昇係用BNO，如果證明都自己受迫害，其實冇護照都申請到庇護，敘利亞難民係唔係個個都有護照?
而且又唔係俾英國迫害，用BNO有咩好處?人地見你用英國護照可能叫你返英國。

你用特衰入境要求德國政治庇護，支共會話你德國干涉佢國家內政? 依家用BNO係英國內政?

唔關事，因為黃台仰唔係喺英國犯法。

我覺得呢一單case嚟講你用邊一本passport唔係佢考慮批唔批嘅重點
只係用bno係有一個諷刺嘅效果啫

咁真係要求德國政府庇護用邊本passport好?

我覺得兩本個機會差唔多
係睇你申請庇護個原因重要啲

你都ON9
BNO終身架停續期
跟你諗法唔使要法治啦

其實收唔收 可能睇本身人口政策多過其他因素

到時要收 可能都係收35歲以下

邊有幾百萬咁多 20年黎死左唔知幾多人喇

其實cc台好多巴打都有資格如果送中過左

BNO
美元玩鈔+ 兩箱午餐肉仲實際啦

認真 英國而家要搞脫鉤都有排煩 唔得閒理我哋啦

咁又係，但脫歐都有排攪

慢慢等啦

首先要去申請番本BNO 趁現在英鎊低位

好多人以為bno=護照，其實bno係國藉我地俗稱嘅bno其實係bno護照

即使本bno護照過咗期，bno嘅身份都係終身

你覺得無可能個原因係建基於你自己無份

仲可以大大聲真係Cls

你肯接受每日150
人地咪肯接受BNO蝗囉

我有份，但我覺得冇可能喎
你講下可能既原因黎聽下囉

Bno撚喺咁日日發夢 冇能力有BC 就用bno打飛機

其實BNO撚可以透過參軍拎居英權
但又唔去行動，日日上連登叫春行乞等人施捨

一早申請左啦

唔好捰英國同支那比啦，支那有民主選舉咩？

可能原因係英國國會都有人同我地争取緊。

唔通民主國家就鍾意比人搶資源？

你都on9, 依家英國confirm 左BNO無居英權咩？

英國國會每日有幾百樣野爭取緊
不過有信心好既
六合彩都有人中啦

你睇下德國先講野啦。

香港都收南亞難民
不過無幾百萬姐

英國自己都大頭佛 仲想人地攬多舊屎上身

首先德國一樣有人反難民
其次你都識話德國
英國出哂名濕鳩唔係都唔會有BNO呢樣野出現

咁你依家揸住本bno有冇呀 去英國住未呀

緊係confirm左
唔係使乜爭取「平權」？

有嘅好快啲續

賣港政府係為滅絕香港人而存在唔計

屌，好想老母早十幾日生我出嚟

有無專家分析下香港人點先可以成為難民要求其他國家收留？要斷水斷糧斷資源？
打仗就肯定無可能打到嚟香港 一定要受政治迫害？

標準係有
但如果有量化標準
我怕6月9號係大把人去破壞公共設施而唔係遊行
一向都case by case

請不要拿英國殖民地時期的香港人來同中國蝗蟲比
完全不同層次

係英國人眼中一撚樣

冇BNO既你6月9日記得出黎遊行喇
我地有BNO隨時可以走既都出黎遊行,得本特哀既你冇理由唔幫手保護香港家園

德國班大愛撚，唔係好多人反對收難民架，但英國就要再睇睇。

咪睇啦，去參軍啦
好過坐係度等運到

冇bno既大陸蝗或其後裔就會覺得一撚樣

腥港人慢慢共享大灣區榮耀

反正都係吹，直接話自己美國綠卡仲好啦，有咩份

你本bno係bc嚟？

我講英國都無話唔畀bno holder有無居英權，你就話叫我去住，你知唔知自己講緊乜?

唔係下哇
有BNO都要吹？
使唔使貼出黎收你皮？貼得本BNO我都覺得醜

肥彭同國會有部份議員點重同香港人爭取緊呀

係喎，唔記得英國人一眼就分得出一隻Chinese 係有揸BNO定冇揸BNO添

有德國前車可鑑

仲點會捉蟲呀

雖然唔知你講緊乜，不過加油！

其實如果送中通過，又如果中共以言入罪送左第一個所謂罪犯上大陸，咁好多連登巴打都有資格申請庇護。

包括你

你對英國可以有乜貢獻？會俾BC你？
其實有能力或有錢，唔使BNO都可以移民去。不過咁多地方揀，我就唔會去英國囉

毒撚好細粒，點參?

坐洗頭艇去台灣啦

咁你依家本bno係咪有居英權呀 冇就收皮啦 你咪等confirm 一日未有你一日都仲係發緊夢

點解醜?

得罪講句BNO而家係廢
叫好過抽氣扇少少

依個真 喺英國讀緊 移民都唔會去英國

你去黎巴嫩，丟掉BNO再坐難民船去德國有機會收你。否則佢會叫去英國

去操啦，付出少少都唔得人地大英祖國做乜要比居英權你呀？

邊個都有可能，你認為自己好安全? 好多奶共狗未被拉被攪前都係咁諗囉。

德國佬點同英國佬咁縮骨？廢人佢唔會政

班廢柴喺咁 如果唔係都唔會拎著本bno發夢

如果真係凡持有bno都有資格就好救到好多香港人 可以帶埋家屬走就最好

台灣都唔安全啦

其實bno 係國藉
個身份好簡單
就係證明我係英屬香港出世
係英屬香港人
唔L係中國香港人
依D強加國籍
有無居英權都唔緊要
亦都唔恨
總之同Chi Na 人有分别就得

真 有得揀唔好揀英國 乜都貴又難搵工

屌你，有夢想不是錯呀

咁貪心，自己走先啦

連登義士可以去唐人街餐館洗大餅
佢地好在行

我想要居英權

Cut廁板兔簽

去左英國可以去歐洲玩好方便

坐係度想多幾次就會有架啦
加油

算吧啦 你當英國係德國咁大愛呀 英國脫歐都係為左唔要難民 點會再幫你bno平權 加上英國狗奶共架 冇可能平啦

肥彭同部份英國議員都幫我地爭取緊

現實講句，BNO目前最大價值係係取消關係法之下有本有效既護照可以離開香港去其他國家尋求庇護

冇最好

香港人搵錢能力高犯罪率又超低,就算過到去英國都係幫英國搵銀唔會攞福利
我地香港人最鐘意就係番工

但港共要捉你，過關時你用BNO 或特衰都會畀佢捉

秒殺

BDTC都係永久架

係囉

利申98

英國領事館同首相府都有直接回應同處理，首相府回應已經係破晒格

除非係某個日子前續左，往後冇咁啦
eg 過左逃犯條例

香港極大機會係戰場

有D已經移左民去其他國家，有D死左
已經剩返唔多

係呀，你點知架，好過d大陸狗連人地辨別下都冇機會，五毛狗慢慢奶共，做習總隻狗，留係中國做奴隸

個標題一有bno呢3隻英文字，d狗仔就會衝入黎咬人

最穩陣係三讀前離港，支那自己唔承認 bno 係英藉, 據一 d 人指換身份證因 bno 填英藉都被刁難

自己想考海關做港共隻狗就以為個個好似你咁
英國人唔收你地啫，關我撚事
有本事去英國領事館罵人地係狗囉

但你用特區就算離開左香港人地都未必會比你入境，因為取消左關係法特區護照=中國護照但BNO依然係英國護照

好激動喎，又收咗幾毫子啦?
做海關同奶共有咩關連
袋緊既錢係屬於市民，唔係共狗唔係政府，你搞清楚先啦
你收緊果幾毫都係屬於大陸人民，唔係習總

你話唔關咪唔關囉
孔乙己都話竊書唔算偷
但事實你就係出緊港共既糧聽港共order做野

喂喂冇人話去英國領事館罵人係狗
由始至終都係屌緊d酸民，唔好對號入庭

酸你有BNO？
大把人有，我都有
我講事實英國人唔會理你你班友就紮紮跳啫

出緊嘅係市民既糧，做野係為市民
政府出糧既錢唔係任何一個官員
再者，我呢家係一個普通市民，冇出過港共既糧交稅養大陸狗就有份

英國而家都自身難保

從來冇特別期望過會有bc
係你望到人地爭取呢樣野無啦啦唔撚順咁，就紥紥跳姐

自欺欺人
既然港共而家做既野唔係為市民
點解突然港共隻狗就會係做野為市民呀
哦，咁岩我地有位義士想做公務員，咪要搬下個龍門囉

點樣唔順？講事實
亦唔係無啦啦，除非你說服到人點解英國要接收BNO蝗

有時吸收下鄰國講野姐，多得你老細習總
獲益良多係想做又要屌呀，吹咩？

過到送終條例先再講啦，係我面前威係冇用

好似重有十幾萬人仍持有BNO

你句說話完全搵唔到咩討論意義

陰功，都係怪人阻你地圍爐FF啫下哇？
你誤會啦，我好支持BNO平權架
不過係透過參軍報效國家去爭取返黎
而唔係網上叫春乞返黎

幾年前夠話trump無可能當選，幾個星期前啲人都話香港人申請政治庇護係無可能

你錯撚哂啦，好多泛民本土議員都出緊港共政府糧，但都唔係聽港共話啦

咁你都肯認，法官閣下我冇野問啦
同埋你屈咩三毛五毛冇用，對我不痛不癢，唔係既你點講都唔會變係，同你妄想叫下有BC一樣

你sure？今日楊岳橋已經話尋找緊修訂條例既空間，忠誠的反對派
不過我唔想變第二個關蛇比你狙擊，算

亦都唔係由你講下野就決定到有定冇bc
你以為自己係邊位?up下d廢話就可以阻到人平權有d野唔使出聲既，放長雙眼睇就得，咁激動莫非你真係葡萄人?口裏說不，身體卻很誠實，睇死你假設有bno，平權後咪又係狗衝換bc，扮乜撚站在道德高地呀，道德偉

香港法官出緊邊個糧?

手持有效bno嘅應該唔多 好多人都冇續期

未來既野梗係冇人知
但而家咪用現有既資訊既去分析下個可能性囉
咁而家分析到個可能性低我講出黎又有咩問題呀
掃你雅興就話人激動，你係度狗狗聲難道就好冷靜
狗唔狗衝係一回事，你叫春可唔可笑又係另一回事
然後你講黎講去都講唔到我酸咩葡萄咩，因為你有既野我一樣有

答我，如果平到權，狗唔狗衝先
你bno唔會轉bc?答我?

咁你係做法官定海關？
你識唔識分司法機關同行政機關？
海關係屬於邊一面？

唔衝，吹撚脹？
你以為英國好好？

我到底葡萄緊啲乜？到你答

你呢家講緊出政府糧就係奶共，姐係話法官大人都係奶共啦，係咪?

馬道立都要同啲官企埋一齊聽習總訓話，你話呢

唉，係啦，到時睇下點，你衝咗我又吹你唔脹既

答唔到？

你話唔衝就唔衝啦
繼續呃自己啦

哈哈哈，你索性老屈全個泛民本土聽哂港共話囉，五毛一向都屈泛民架啦。
你級數同五毛關有距離，我唔係係人都追擊放心啦。

口裏說不，身體卻很誠實
中國人最信唔過把口

我到底葡萄緊啲乜？

唔敢老屈，傾返點樣用念力爭取居英權

由你考海關睇得出吖

Boris Johnson 上任後賣哂你班仆街俾大陸

你諗力恥笑BNO一定無bc咪差唔多

咁英國有好人有仆街有幾奇?

唔係一定冇，可以透過參軍爭取
我答左你

97前出世，一路無申請過嘅話係咪唔可以申請BNO?

Bye

byebye

ok, u win

加油，聽朝開始去舉鐵做運動操fit自己

屌，嬲嬲地我投資移民

原來師兄咁有米
咁唔笑你叫春了

我反而覺得
呢個地方只會打完仗用嚟畀人爭嚟爭去
絕無可能做戰地

歐洲某d地方投資移民唔洗好多錢，係當地買層樓就得

東歐啲歐盟國家呀？
好多支那人

想問下隨時走係指走去邊？ 印度？

香港人既搵錢能力高係建基於香港關係法令, 全世界想同中國做生意同炒/撈金融既人都經香港。

香港而家除左炒炒賣賣同自由行之外都無其他產業, 去到其他國家, 真係有技術有工業做實事既產業, 香港人仲有乜競爭力可言

有歐盟國家既護照就可以去歐盟國定居、工作
即係你可以拎住馬爾他護照去丹麥定居

西班牙d屋都幾平，唔好似大城市，都ok架。

BNO唔平權 到時出現大量BNO難民就好笑
如果BNO平權有ROA 其他國家好難批庇護 因為可以送返英國住

除非英國改例

我哋有的是錢同知識
點會係難民

死咗一堆啦，咪剩番2球唔夠，受到得過

開多啲反共post

當年大量新港蝗爭住攞BNO大排長龍，重有蝗同港人打交

返大陸啦柒頭

果條8婆連左好多次啦，重想連?

畀港共拉左點庇護?

你話自己係殖民地人比宗主國拋棄比極權政府已經算政治逼害啦

明你講咩，但起碼多咗英國背景，重視度更高

被政治迫害咪係政治難民囉

香港有民主? 咪撚玩啦

咁記得叫連狗del post ban你account

唔係點叫「逼害」

未係final confirm,所以肥彭同班部份國會議員都有同我地爭取緊

送中快過庇護

黃李2條友拎bno，英國都唔救；300幾萬bno佢又走去救？講唔通wor
同埋，你要比300幾萬個citizenship，就要比埋同等既福利，筆數計唔掂，尤其脫歐後既英國

錯，係前後收左接近200萬難民，重要每人每個月有3-400歐洗，重話要加

西班牙文好難學對我嚟講學咗一期放棄

如果走嘅話想去英國 嗰細係嗰邊讀緊書
固執的爸死都要去澳洲妖

其實呢位巴打真係唔知定扮無知，係香港出反共書都被坐港頭艇返大陸啦，你唔知大陸係隨時可以以言論入你罪架? 無知真係好撚可怕。

歐洲好多都好正

都話無300萬，依家得番10幾萬holder

但西班牙真係好正，希望唔好畀蝗攪死啦

個傻鳩連BNO全名都唔知係乜 學人討論
British National (Overseas)喎

我諗英國佬睇完條片所以縮

怪屋企人捱過97都唔準備定

你都識講，出反共書
咁是咪你覺得係連登出個反共post可以等量齊觀？

都話唔止，我有德國朋友佢地成日屌哂鬼，係唔止，你咪撚成日睇香港d奶共報就當能知天下事啦唔該。

咁你你咪保證連登仔出反共post，中共一定唔會捉?

實捉啦，收到風中共起緊個監獄專for連登仔

我咪叫條友搵埋連狗幫手，咁咪夠哂逼害feel囉

仲有幾百萬咩？

幾萬個無所謂啦

個個係現有passport holder，論國籍無論有冇renewal都係終身有效

到佢話真係接收
你估一直嫌貴用緊中國香港護照嗰班垃圾會唔會走岀嚟丫拿
如果剩係接收到而家都用緊bno兼最近一年無用中國香港護照嘅人我就贊成

你假膠定真心，不過算啦我同d蝗討論佢地最後唔夠我講都係好似你咁講反話，知架啦。

有幾多人真係嫌貴唔續呀

更多係唔見左嫌麻煩搵唔齊料無心續同埋死L左啦...

截龍啦，同埋咪撚畀唔係係香港出世個班啦

你係煩膠啫
講唔會唔夠你講
不過你鍾意啦下
我支持你去狙擊關蛇

我身邊啲fd 10個都無1個用
已經係80尾90頭嘅人

睇黎好多人同你解釋左點解BNO係終身有效你都係聽唔入耳

英國佬會接收你地???
發夢啦,華人係佢地眼中係賤種
屌佢老味到今時今日都未開口講過一句人話
唔好再比假希望人啦

自救好撚過,德國佬都出晒聲
英國???食屎啦等分裂

重乜你成日要提住五毛關?條五條out哂啦

其實有人研究過
你有bno之餘要冇申請過特區護照，先可能有機會打到個居留權返嚟

我都覺得係，以前有果d問10個10個都無續

揸BNO入境英國每次可以逗留半年, 咁你可以玩visa run, 一住夠半年就坐Eurostar去法國玩幾日再返英國又繼續碌多半年, 不過留英超過183天就會自動成為英國稅務居民, 全球徵稅(i.e. capital gain tax).

真係咁有米又要用BNO去英國長住又唔想交全球稅, 可以英國住半年, 冬天去南歐/東南亞又住半年, 咁成世人都唔駛再返香港, 唔需要BC都可以用BNO旅居方式de facto移民離開香港.

賣Q咗香港層納米樓, 喺英國(i.e.住曼城/利物浦)+馬拉(i.e.檳城/宜保)兩邊D 2線城鎮買間屋作自住+出租airbnb, 做埋包租公退休都得.

關蛇係永遠唔會過時

果班人根本無/唔知自己可以有

果個年代窮撚人家
當年唔係準備出國都唔會羅passport架啦
果時無羅.佢想做番bno都無得做

其實你知唔知BNO holder唔一定係香港出世?
我都講過好多次，不過香港依家有幾多真香港人? 有幾多新港蝗知道香港歷史?

真係work?

我都成年無理過呢條五毛，乜水黎?

我第一次岀國係09年
好彩老母97前明知無旅行去都幫我申請咗先
成世人佢哋呢個決定最正確

啲人有權續bno同佢係咪香港出世有咩關係？

咁我對你好失望
狙擊半途而廢

面對現實，無謂打丁話有bno會點點點，我有都當無，過份幻想只會令自己失望

好多原因，班難民好似未見過女人咁，又非禮又老強，條東德8婆唔死都無撚用。

你無睇post?好多傻鳩話只要97前係香港出世先可以攞BNO我笑撚左出黎，不過算啦依家香港d新港蝗只係識上google搵資料。

94年係香港出世，係咪應該有BNO

其實人哋當你難民

其實真 國籍身份真係可以幾日內變天 以前政府狂派定心丸話BDTC永久唔洗驚 點知最後話CUT就即刻CUT左 問都唔洗問你 係通一通知你以後冇BDTC 得返次等BNO要就要唔要就罷

所以國籍身份冇話法唔法 佢要改 一日內都改到 話哂試過

唔通無人理佢，無人講佢我都要狙擊佢?
唔好哂我時間，我時間好寶寶，下個月我又要飛日本啦

有d唔同，我係bno holder

即停續俾居留權 前車BDTC可鑑 其實真係有可能 只不過煩緊脫歐唔得閒理咁解

諗吓好啦，到時英國本土嗰班實嘈到拆天

神根協議下BNO可以在180天內入境90天, 馬拉可以入境90天(EU nations passport holder), 咁你可以英國住半年然後去歐洲住3個月, 馬拉住3個月, 不斷咁碌落去.

不過馬拉入境會唔會識分BNO同當係香港(SAR只可30天)就唔知啦, 有冇兄試過用BNO入馬拉可以逗留幾多日呢?

唔明點解有都唔續期
幾舊水買個希望都好，他日中共真係殺到埋身可能真係有用
幾舊水可以用10年都算抵玩

馬拉咪撚攪啦，英法西輪流住下就ok

問題係東德婆以為收左接近二百萬難民然後叫法國，西班牙，意大利幫手收d，結果緊係采你都on9啦。

因為班傻鳩覺得特衰已經夠用

拎BNO既人到底可以發夢發幾多年
仲以為緊英國有幾高質

可能係因為而家仲有得續？除非英國唔俾續，好多人都係有個人需要先續，有啲仲用緊bb仔相既都係咁，一黎怕煩一黎嫌貴

仲有另一個可能係佢地有其他國籍，你知啦高官啲仔女閒閒地都幾十個係加籍美籍乜籍都有，唔排除香港都好多人有我都識個fd係美籍但佢全家都同美國冇關聯，又冇投資移民

邊個話可以再收? 有腦都知唔可能啦

而家脫左歐，BC已經無咁方便

要交稅架，有無問佢交幾多稅?

以前無歐盟都係咁啦

抵做中國香港人啦，D思想邏輯都成個中國人咁，而家國藉係蘇州隻艇咩

柒撚左比人講中因為自己無份就一咬定話撚會 咪扮撚晒話自己其實有份
講咁撚耐咪又係空口講白話，你比人收緊皮就真

97年9月
寧願做七星仔
老豆老母又唔早幾個月仆嘢

爭

揸BNO有咩好吹奏 英國咁耐依黎就香港民主問題一路無表過態，脱歐問題又未解決唔係以為佢會有時間平權啊嘛。認真有去過英國都知英國多難民同相悉既清潔姐姐討論都反對難民政策，唔好妄想英國政府會為BNO holders平權

你冇passport 有充分證據都得

政治庇護係睇個人本身嘅因素而唔係護照
用BNO唔係特區護照只係比較諷刺 順便摑埋英國佬一巴
竟然有一個英國國民需要係歐盟國家申請政治庇護

邊有人信

有冇諗過幾百萬香港人過到去會俾人歧視
就好似我地香港人唔鍾意中國人嚟香港居住咁

如果我貼出黎證明我有
你扮狗吠ok？
你柒硬架喎

你好似唔識聽人話

講緊你話截龍呢樣野on9

到時英國都脫左歐啦，鬼睬你，咪FF啦

邊個話冇人理佢
大大個集會幫佢聲援

你咪試吓囉住本BNO係英國長住囉，睇吓會唔會比人遞解出境

屌你老母，過撚左成日仲係空口講白話咁撚廢都仲想學人串
問人借左成日都仲借唔撚到，仲想扮凶緊你大緊你黎拖時間，咁垃撚圾都仲想學人地大鳩人

明明講咁撚耐都係空口鳩吹，都可以扮到自己真係有料咁
真係cls

咪咁撚多廢話啦
Deal or not deal

唔夠膽賭咪出聲囉，打一大堆廢話
有本BNO有幾閒呀垃圾以為自己先有？

咪咁啦

有事冇事都好 各位未續嘅快啲續啦
十個有八個fd過左期都唔續 都唔知話佢地蠢定乜好

潛撚左落地核？廢柴

係邊有人信佢有可能

香港人樣樣都話無可能，剩係做中國人就滿心歡喜

英國佬：過主啦

最少唔似D伊斯蘭佬白飲白食罪犯率高又係咁生仔

畀我插中要害，發爛炸了

？？？
其實你知唔知我講緊乜....

你咁關心條五毛，你咪慢慢同佢打飛機囉，唔洗不停向我sell條五毛架。

邊度睇到我同佢打飛機？

你好似好認同佢，不如代佢落場賭啦

呢個真 現實中見到用bno打飛機既都係失敗者黎 唯一值得自豪既就係一本無實際用途既bno
利申 有bc唔係葡萄

一陣啲傻鳩又話你冇份扮有份架啦

是撚但啦 志在笑下班傻鳩打晒飛機咁

因為英國政府冇入黎呢個post阻佢地打飛機吖嘛
你地又衰啲既

理鳩班傻鳩，同佢地講就話特衰重好用

冷靜d唔好發爛炸，我知我踩親你個五毛關你好唔開心

你不停提住一個過氣五毛，算唔算同佢打飛機?
不過佢班打手都唔會認係打手，我明啦。

你夠不停提住條過氣五毛啦，咁你等於代佢落場?

入親呢啲post
就見到人同show blocked user大戰

幾舊水?
你以為特區護照?

正解，個人認為黃台仰李東昇有政治庇護唔關護照事，而係佢地清楚指出香港公安條例一直違反緊公民權利及政治權利國際公約。

港共話德國係破壞香港司法。

我諗支共抑或香港政府都唔太唔肯定或清楚grant 黃台仰李東昇政治庇護既具體理由係乜，因為德國政府早就將佢地既申請資料完全保密，呢個金融時報都有講。但我覺得如果個庇護申請係evidence-based既話，咁用公安條例去說服德國政府畀庇護佢地係最有力既證據，就算梁天琦、佔子三子用呢個理由去申請都好大機會獲批。

上面講左咁耐，我其實係想討論下如果送中通過，只要有第一個人因言論被港共引導上大陸受審開始，好多港人都可以因言論而申請庇護?

呢個要視乎個個人係咪真係畀人落案charge，無畀人落案charge既話成功申請政治庇護機會微乎其微。
同埋搭單講句，grant BNO holders有居英權唔止有domestic consideration，更甚者係個外交舉動黎，因為佢係全盤否定中英聯合聲明同支共既信用程度，再者中英聯合聲明附件一早有規定BNO個status要係不變，講咁耐若果真係想bno holders有居英權既話，就要睇下脫歐談判點，因為佢左右緊英國未來對外國既貿易政策；第二係要睇下國際社會對一國兩制係咪存疑；最後就要睇中美關係係點樣。

問題你無呢屌
有就有無就無啦，過撚左24個鐘都未撚貼，仲想屌翻人on撚9
你今晚12點前證實唔到有你扮狗吠，deal or not deal ?

潛撚左落地核？
廢柴

依家無等於將來唔會發生?

係咪機會接近零並唔係你講或我講

咁要奶共好似你班五毛咁就係面對現實? 你奶共立場無變過所以你就唔係人格分裂?

我用你思維黎define你條五毛囉

800幾-1000幾都唔係貴

五毛奶共都覺得自己係愛國，以你條五毛思維只要唔奶共都係人格分裂，同埋你d五毛都係覺得奶共最聰明架啦。

連郵費唔止架

反獨裁但又奶共，你都夠哂人格分裂。

你派多幾廿個膠都無用，改變唔倒，過主啦

有主權果陣咪當你兄弟囉，依家主權都移交返俾中共，契弟就有份

好難囉，有本事有實力有錢果班洗撚R BNO平權咩，香港係福地無天災，有錢可以生活得好好，唔鐘意香港既投資移民easy job。R平權果班實情咪97前出世，高不成低不就，住緊三兩百尺兩房單位大單位又無錢買公屋又僅僅超入息，日日夜夜覺得俾政府逼害叫佢6月9游街又話聽日要返工果班囉，你當人英國佬傻嫁？

你反共證據啦？
無就過主啦。

死廢柴，淆底就縮翻入老母個西啦

你可以 代表英國人話事?
唔可以? 過主啦。

證據啦? 睇過你條五毛有幾反共。
無證據你反共就過主啦，人格分裂的五毛。

連登多五毛是常識，畀五毛屌有幾奇?
喂，五毛巴打，你d反共證據啦？

吠啦，good boy

成日提住=幫佢打飛機？
咁你成日狙擊佢=成日提佢=成日幫佢打飛機？

相一早影好咗，係你條廢柴淆哂底唔敢賭啫
睇死你都係賴皮唔肯扮狗架啦
咁就岩，更加證明英國唔應該比BC你地呢啲有支那基因既人

英國： 關我撚事

其實呢，你應該係扮傻，不過我都陪你玩下

我講緊既係你話BNO平權可以截龍係on9

因為BNO呢個身份係終身有效

如果你覺得英國呢個法治國家可以好似支那咁格硬黎，更加證明你唔應該有居英權

數手指識唔識？1997到2019幾年？要平權一早平左，人地97前走果班咪醒囉，唔同既，人地有錢，你地都係返工啦，諗下聽日食咩早餐仲實際啦，唔好諗咁多平權啦，壞腦嫁

講到自己點反共，問你攞證據淆底，你呢d人格分裂五毛真係乜到你講哂，有無反共證據呀反共烈士? 無就過主啦，人格分裂五毛。

證據呢？人格分裂五毛你無證據你話你係浸浸都得架啦！

我都無話自己反共，係你條人格分裂五毛話自己係反共義士，問你攞反共證據就發爛炸，正一人格分裂

唔使反對，唔會玩截龍，一係全部有，一係全部冇

截龍即係捉蟲入屎忽等比人告，嫌脫歐未夠煩？

如果追擊都係打飛機，咁你話乜未乜囉，但你就不停提佢未過時，係咪打飛機? 你話啦？。

我話佢未過時係提你要繼續加把勁狙擊佢啫
咁勞氣做咩

講截龍果班痴撚線
口講平權但又要咩截龍 cut-off date 咁即係偽平權
說穿左根本係自私撚 自己攞撚左就得（假設真係有 但唔覺得會有） 其他人唔該行撚開

有條件由bno 申請做bc就有可能嘅
一係就相關人材，一係就有錢但唔洗投資移民咁多
唔係點解英國要收留班垃圾香港人？

bno永唔永續唔緊要,最緊要唔好比居英權就得

平權撚有自由去打飛機既
學佢地話齋
未來咩都有可能發生
外星人入侵又得，殞石撞地球又得
英國政府無啦啦失心瘋都有可能架嘛

真人材大把選擇啦，洗鬼過英國咩，貪果度炸魚薯條好食咩，朋友上個月去玩左個幾禮拜，早餐到宵夜餐餐都係貴價炸魚薯條漢堡，莫講佢食到想嘔，我見倒佢Facebook都反晒胃

BNO仲邊有幾百萬人？
同埋我都話要職業係吻合到英國想要嘅人，仲要係專業、有經驗嗰啲人
唔係阿豬阿狗/你同我 話想轉就轉
咁樣filter完，都唔多人有呢個資格啦

如果bno轉bc 要求嘅資格同專材移民一樣，咁根本就唔洗bno，邊有可能仲係咁嚴

同埋，你唔啱實有人啱，實有人想揀

唔想再提呢條友呀
你係要提佢

你驚咗佢？

我驚左佢team打手

咁當然啦，鹹魚青菜各有所愛，但呢班爭取平權既係呢一類專才咩，我唔會咁認為。你過去消費洗銀錢吃喝玩樂住酒店英國佬列隊歡迎你添，但過去R人福利同著數？會唔會有點兒想得太多了

班仆街係我d post放屎圖呀

新移民都100 萬有多
依家最後一代有bno嘅都21/22 歲
你都仲未計死咗嗰啲
移民走咗嗰啲
仲有冇拎bno嗰啲

我估100 萬仲有bno （包括續同未續）就有嘅
幾百萬就難啲囉

同埋加埋我頭先講嘅filter條件，仲有幾多人入到閘？

20萬都畀多啦，講緊要有學歷，有專長而且仲要係人地需求嘅人

咁衰

講開又講，巴打你好似入左佢個五毛list頭十大?

你記錯左，另一個人黎
關蛇從來唔敢惹我

我無話過呢班人係只係如果話平權，不如有條件轉bc仲實際啲，直接冇條件平權係不切實際

根本應該係97前係香港出世先有資格由bno轉bc囉，呀豬呀狗都攞bno，cls

我肯定係你個名，要入五毛關五毛list十大唔係一件易事黎

錯哂啦巴打，其實點解有成2，300萬人攞到bno, 後期連唔係係香港出世個班都可以攞，先有咁多人有bno.

計埋移埋民嗰班
條數唔會差太遠啦
比多50 萬你
有幾多人入到閘？
由頭到尾都唔係講緊俾晒嗰啲bno嘅人轉bc
而係要人地揀你

However, you:

are subject to immigration controls and do not have the automatic right to live or work in the UK

are not considered a UK national by the European Union (EU)

哦，你話係就係啦

無人話要
我只係覺得篩選啲有能力嘅人由bno—>bc 係比較合理而又實際嘅方法
全部bno平權有居留權，太理想

唔合理
你加左條件咁仲係咪平權 唔符合條件果D人又會心有不甘再叫平權
同埋條線應該要放係邊 實嘈餐死
同埋你口中的條件 當年真係開左個居英權計劃 算唔算已經做左篩選 有就有無就無

馬拉星洲都識分
BC 90 日
BNO 30 日

大家都明白全部人平權係唔可能，英國要脫歐其中一個原因就係唔想收難民，而平權就係增加英國合法難民人數。
邊有完美嘅方案？
居英權計劃係有人數限制，亦要有人norminate 你，同我所講嘅篩選有啲唔同

呢個係我諗法啫
人地根本可能連篩選都未必會諗

屋企人個陣無幫我整

On撚9
是撚但拎老豆老母本野個封面就叫證實左自己有
講咁柒多廢話又話自己鍾意扮狗吠，仲以為有咩野證明
大撚把都係屋企人有佢無啦垃圾

估撚到你賴呢樣賴個樣
岩岩相反我屋企人冇係得我有
估撚錯哂啦你賴皮狗

即係走數啦？支那狗即係支那狗，最叻撒賴

你話你12點前證實到你本人有，依家證實唔撚到
支那人係咪準備走數扮狗吠啦？廢柴

而家啲細路揸本爛鬼BNO以為自己好威威得自己有

以為人地酸佢

要人貼出黎證明

貼撚左又唔肯面對要賴呢樣賴個樣

真係垃圾到

摺埋啦好心

你up乜柒？我幾時講過咩12點前？
瘀到語無倫次？

好心柒咗咪潛水，又要嬲到繼續死撐搞到1999有乜謂吖唉

真係廢人一個，又要學人賭，你自己quote撚住個段上面，講撚到明12點前證明唔到你本人有就要扮狗吠，你quote住個留言黎貼老母本野
最後就係證實唔撚到本人有

咁撚樣都可以扮無知
廢到比人拆撚穿就想扮睇唔明走數
正宗廢柴無講錯，知道自己輸撚左又無本事找數，就想叫人深潛搏人唔出聲當無柒過，屌

五萬個家庭條數夠晒大啦 仲未計後代
當期時英國本土都有反對聲音

好心你啦賴皮狗，大大本野貼左出黎都仲要死撐
你憑乜撚話本野唔係我本人係借其他人呀垃圾，有得咁賴貓架咩
咁你玩撚哂喎，咪再柒落去啦，個個人都有眼睇架
原來quote你啲野就代表係我講，果然係隻支那狗，夠哂無恥

仲要靜靜雞係度留言搏攞尾彩等我睇唔到呀？
係既，你老母做雞個陣都係咁撚鬼祟架咋，企係廟街靜靜雞問啲阿伯去不去

繼續賴啦
越賴越證明你呢挺賤種冇資格拎BC
拎返支那護照啦

正垃圾，嬲鳩到語無倫次1999自打嘴巴真係好睇

自己話自己鍾意吠，叫人賭，人地無講過。就話人地淆，人地有講過，叫人找數，人地係賴皮，咁撚多廢話

到人地叫佢賭，佢唔敢應。就話自己個啲叫無講過，唔算走數，所以唔駛找數，自己唔係賴皮

死廢柴真係笑死人，apply 翻同一個logic落去到即刻現晒形。
無本事就咪撚學人賭啦。擺撚到明自己輸柒左都仲唔肯認，證實唔到就收鳩皮啦。
支那人就真係支那人，人地大大隻字回post，見自己理鳩虧，就話人地個d叫偷偷地回

垃圾賭輸左找數未呀？又想賴皮走數呀？

搵錢都會被送中

BNO可以走佬去英國嘅
D 移民顧問公司執柒哂啦

訓撚醒未

BNO 都係當買保險好過冇架咋

有bno將來去世界任何地方都得

On9 ，咁如果apply same logic ，佢學咩人追數，幾時有人應承同佢賭？

依家賭打贏要？

等睇你話自己反共證據呀反共義士，五毛都係人格分裂狗黎

你d五毛就梗係知道多內幕啦，
你條反共五毛又話自己反共，證據啦人格分裂五毛狗?

條五毛話反共，我叫佢畀證據就潛水，呢條五毛人格分裂真係笑鳩死人

如果咁岩英國脫歐..... BNO點算

其實尋求政治庇護無分你用咩passport……

用特衰會畀港共話別國干涉佢內政?

有bc都好啦

用BNO港共咪一樣去嘈

成日話平權平權
咁呢，降低bno 移民門檻有冇得諗？
例如要有個degree qs top 100?
and ....

又要大大聲話自己反共，問你攞d證據睇下你點反共又淆哂底，學乜鳩反共啦，反共產黨賓州啦人格分裂五毛狗

你條五毛狗講到自己成個反共義士咁，問你攞證據就淆撚哂底，證據呀五毛狗，無就過主啦

畀你隻含撚人格分裂五毛狗囉

冇bno點?
我00後

你條五毛狗講到自己成個反共義士咁，問你攞證據就淆撚哂底，證據呀五毛狗，無就過主啦。

你條五毛狗唔敢再提自己反共呀？
做五毛學人講反共，食屎啦人格分裂五毛狗

問你攞證據呀反共五毛狗，無就過主啦垃圾五毛狗

打完飛機未 本BNO臭晒啦全部都係精

發覺近排D五毛又活躍返

打成篇都係自己幻想出黎既野，笑撚死

你邊隻狗眼見到我講鍾意吠？明明係叫你輸賭，我貼到本BNO出黎你就扮狗吠，而家貼左啦，又要賴，話本野唔係我，你唔敢找數都由佢，但明眼人都見到柒既係你啦

然後，一直都應緊你，唔知你又邊隻狗眼見到我「唔敢」應，而家你就真係連Quote我都唔敢啦驚我收到通知即刻入黎屌柒你老母個臭化閪呀？

仲有咪撚笑死人啦，quote人講啲野=自己講，拎出去邊度都冇人認同啦，你望下樓主都唔會走黎附和你呢個on9 logic 啦，要撒賴咪繼續囉，你越要獻醜我就越陪你玩落去

落老廟幫你老母拉生意啦支那狗

不嬲都見到你屌黎屌去都唔撚敢應承賭，但我都照貼本護照出黎預你深潛，點知你會連面都唔要走黎死撐啫

認真，樓主你就咪癡埋呢隻賴皮狗度啦，影衰你地平權派呀

Briexit一日搞唔完,都應該幾難平到權

起下佢底就知係賭仔黎
預咗佢姓賴
但係賴得咁低貿就意想不到

我細佬就係香港出世有BNO，跟老豆老母歸化左加拿大藉就冇續BNO
而家本BNO仲keep響度，個人資料果頁係BB相

我都唔希望因為咁引起罵戰，不過有隻人格分裂五毛狗咬住我唔放。

咁你地兩位互屌還互屌，咪比隻Alex 賴皮狗癡過黎
一陣隻畜生話你quote佢即係認同佢就好笑
如果Quote人啲野=自己講
就變咗你quote谷行罵你啲野要自己食返

其實大家都唔好咁勞氣啦，上黎吹下水做乜攪到咁。

隻賴皮狗挑機在先

你講過你係反共就死全家ok?

淆底呀五毛?

唔敢答呀五毛狗，你有無講過自己係反共?
答啦，驚扣人工呀人格分裂五毛狗?

又扮睇唔到?
做五毛狗做到潛水真係好撚可憐

唔敢答呀五毛狗，你有無講過自己係反共?
答啦，驚扣人工呀人格分裂五毛狗?

有定無呀五毛狗，做乜咁驚答你講過自己反共呀？

不完全同意，因為單單持有BNO係不能夠申請退出中國國籍的，除非持有人同時有其他國家嘅國籍。
利申：bno holder

問你條五毛狗有無講過自己反共，又拉左去泛民度，問緊你呀五毛狗，乜鳩都關泛民事，你反共證據啦，文盲五毛狗，識唔識字架你條五毛狗。

你條五毛狗有無講過自己反共? 又拉左去泛民度，問緊你呀五毛狗，乜鳩都關泛民事，你反共證據啦，

唔敢攞證據出黎呀五毛狗?

反共證據啦？
無就過主啦人格分裂五毛狗

英國佬咪又係班仆街黎，只不過佢地本來就係殖民者可以大條道理做仆街

係你條五毛狗大大聲話自己反共點叻點勁，問你攞反共證據睇下又扮睇唔到，又拉埋泛民落水，無證據就過主啦垃圾五毛狗。

*谷行條野*呢條五毛狗大大聲話自己反共點威威，我問佢攞反共證據出黎睇下就淆撚哂底又拖埋泛民落水，又要做五毛狗又扮反共，食屎啦五毛狗。

證據啦人格分裂五毛狗?
無就過主啦。

你講過反共死全家?
證據啦五毛狗，屌你老母臭西證據啦?
無就過主啦垃圾五毛狗

屌你老母人格分裂五毛狗，證據啦?屌你老母人格分裂五毛狗。

**谷行條野**呢條五毛狗，做五毛扮反共，人格分裂五毛狗，屌你老母*谷行條野*證據啦你老母。

你估你係英國人咩？你係一隻人格分裂五毛狗咋，又要做五毛狗又要扮反共義士，食屎啦五毛狗。

你呢d五毛狗睇到香港人被迫害都會心涼架啦，有幾奇，睇見你做五毛狗爆句反共威威，睇黎你做五毛狗個前途真係係咁先，見到你隻五毛狗玩完我真係心都涼。

你呢條五毛狗做五毛梗係唔洗同我交代啦，你做狗奶共係你自由，wfc

**谷行條野**呢條五毛狗，做五毛扮反共，人格分裂五毛狗，屌你老母*谷行條野*證據啦你老母。[/quote]

"谷行條野"呢條五毛狗得閒上連登做五毛狗，得把口話反共打飛機唔敢出黎反共，又要做五毛狗又要扮反共，呢d五毛狗香港唔會要你。

英國就未必會比你居留 但係移民英聯邦國家有機會會容易啲

澳洲?

全世界有16個英聯邦王國(英女王為國家君主, 澳洲紐西蘭加拿大等)
同37個非王國成員國(南非馬來西亞印度新加坡等）

結果你條柒碌深潛咗成晚唔敢上水

又你你條口講反共五毛狗，反共證據啦垃圾?
無就過主啦五毛狗。

好多選擇

睇見你條"谷行條野"五毛狗，24小時mon實我我真係好撚左出黎，mon實d呀五毛狗，唔係你主人會扣你人工架五毛狗。

完全封鎖五毛狗"谷行條野"

西北澳、北領地、加拿大內陸、阿拉斯加，依d不毛之地多多香港人都收

我加拿大出世，出世時父母已經係加國PR
所以冇BNO亦都冇特區，冇中國藉，100%加拿大人

]完全封鎖五毛狗"谷行條野"

[/quote]

五毛狗"谷行條野"又黎港版，話左五毛狗24小時mon實我d post架啦，又中

]完全封鎖五毛狗"谷行條野"

[/quote]

五毛狗"谷行條野"又黎洗版，話左五毛狗24小時mon實我d post架啦，又中

[/quote]

巴打唔洗理佢，次次bno post 佢都入嚟吠
一早完全封鎖咗佢仲諗緊你同邊個嘈

隻五毛狗真係24小時mon實我，呢隻五毛狗見有人有BNO就會屌人，煩過西，不過都block左佢，但條五毛狗係要追住摟屌

你要搞清楚係難民定殖民先

得本BNO可以走去邊？

係蝗民。

我都想知

賴皮狗潛撚左成日啦喎
仲幫緊你老母拉恩客呀？

點解香港人咁撚蠢，仲要係後生
咁撚好搵都唔會比你賺啦

回錯post

我都覺得奇怪

嗰條三毛跟本一講BNO就會跳出來

班三毛狗有專業三毛睇住唔同話題，好似奶支魔就專踩香港人屋細，呢隻三毛狗"谷行條野"就負責屌BNO holder。

英國難民海外護照
去到英國待遇狗都不如

正，去澳洲

澳洲好撚多蝗，原本係樂土黎

如果送中真係過左，特衰護照可能被多國ban鳩，好彩還有BNO.

條三毛又開工啦，我都話左佢24小時on duty mon實我架啦，又中。

完全封鎖五毛狗"谷行條野"

[/quote]巴打唔洗理佢，次次bno post 佢都入嚟吠
一早完全封鎖咗佢仲諗緊你同邊個嘈[/quote]隻五毛狗真係24小時mon實我，呢隻五毛狗見有人有BNO就會屌人，煩過西，不過都block左佢，但條五毛狗係要追住摟屌[/quote]

難道你拎cno 返大陸唔係狗

完全封鎖了

原本條五毛“谷行條野”咁出名架，呢條過街老鼠五毛咁多巴打block左架，笑撚死朕，做五毛係低賤d架啦。

五毛“谷行條野”要OT mon實我咁慘呀？不過你條五毛有ot錢，fatfat la 五毛狗，你條五毛幫我攞到1000我或者會解block。

睇見你條"谷行條野"五毛狗，24小時mon實我我真係好撚左出黎，mon實d呀五毛狗，唔係你主人會扣你人工架五毛狗。[/quote]嗰條三毛跟本一講BNO就會跳出來[/quote]條三毛又開工啦，我都話左佢24小時on duty mon實我架啦，又中。[/quote]

澳洲政府好明確分開咗BC同BNO，所以係咪易啲都係未知數⋯

屌你老母臭閪
潛撚柒夠未呀垃圾？
全家死哂啦？

縮頭烏龜
日日屌你一次老母啦賴皮狗